訓未

未

和你瞓

點解

冇問題

聽日返學

係巴士

唉好撚慘
返幾

巴士好好訓

1點

好精神

Why

Good

咁你又訓未

晏晝4 點先醒

差唔多了

點解咁遲

打唔打個j先訓好

諗完未

好多嘢煩

咩事

好委屈 明明乜都冇做過但係要受閒言閒語

受咩人嘅閒言 講咗啲咩

失呡

同學 成件事好長 類似係覺得我出賣佢地 事實係我乜都唔理根本唔關我事都要拉埋我落水